Title: Preguntas frecuentes

----

Cover: - file://doGSRxyHArnVRSXa

----

Questions:

- 
  question: ¿Cuánto tiempo dura el curso?
  answer: |
    El curso está diseñado para adaptarse a tu propio ritmo de aprendizaje. Puedes completarlo en unas pocos días o tomarte más tiempo
    si lo necesitas.
- 
  question: >
    ¿Qué materiales necesitaré para el
    curso?
  answer: |
    Solo necesitarás una computadora con acceso a Adobe Illustrator
    y/o Photoshop y conexión a internet.
- 
  question: >
    ¿Tendré acceso al contenido una vez
    finalizado el curso?
  answer: >
    Sí, una vez que completes el curso
    tendrás acceso continuo al contenido
    para que puedas repasar las lecciones en
    cualquier momento.
- 
  question: ¿Cuándo comienzan?
  answer: >
    ¡En el momento que tu decidas! el curso
    es online, disfruta de acceso ilimitado
    al curso y al grupo, ¡siempre!
- 
  question: ¿Cómo ingreso a ver las clases?
  answer: >
    Una vez que hagas la compra recibirás
    un mail de la plataforma de Hotmart para
    acceder al curso
- 
  question: ¿Para quién son los cursos?
  answer: >
    Los cursos están enfocados para amantes
    de la moda, ilustradoras, estudiantes de
    diseño de moda o gráfico,
    profesionales y emprendedoras que deseen
    crear sus propios diseños.
- 
  question: >
    No tengo tarjeta de crédito ¿Cómo
    puedo inscribirme?
  answer: >
    No te preocupes, nuestro procesador de
    pagos acepta tarjetas de débito y pagos
    en efectivo a través de OXXO.
- 
  question: >
    ¿Hay algún tipo de soporte disponible
    durante el curso?
  answer: >
    Sí, tendrás acceso a soporte para
    resolver cualquier duda o problema que
    puedas tener durante el curso y al
    unirte al grupo, te acompañaré en tu
    proceso en todo momento.
- 
  question: >
    ¿Qué diferencia a este curso de otros
    disponibles en línea?
  answer: >
    Mis cursos se destacan por su enfoque
    práctico, su atención personalizada y
    la comunidad de apoyo que lo respalda.
    Además, está diseñado
    específicamente para el aprendizaje de
    diseño de estampados en Adobe.
- 
  question: >
    ¿Cuál es la política de reembolso si
    no estoy satisfecha con el curso?
  answer: 'Ofrezco garantía de satisfacción del 100%. Si por alguna razón no estás satisfecha con el curso, contáctanos dentro de un plazo de 7 días y te reembolsaré tu dinero.'

----

Headline: 

----

Uuid: nFm2lgxtjtIZTuhX